召喚痴線西(128)請善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹，
元朗831事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

狗妹做幾多野都改變唔到佢係狗妹嘅事實 話緊你呀
元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz
更何況佢咩都冇做過

點解黑咪係藍？

lm

Lm

你去google打黑咪，已經自動出咗藍做聯想詞，有興趣再自己搵下嚟睇

李偲嫣露半球

繼續若無其事咁出post啦
抄襲logo？3枝舊精油？唔理！
繼續氹到2000個follower就得

呃ki真係好癲
紋嘴唇 紋完個嘴好怪

搞不撚掂
見到佢咁嘅尊顏仲點會去幫襯佢任何生意

除咗罷睇 元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz 既片之外 都希望大家可以罷買揾佢落廣告嘅產品

覆返上個po肥蛙幾高
佢肯定冇155
有個151嘅fd年宵有搵佢影相
肥蛙仲要矮佢少少

有見過肥娃真人嘅都知佢無可能有155

元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz 有咩代言

佢咁多fans 大把代言
淨係睇其他片都無啦啦彈左去佢同小巴西棚牙

我睇左：零感激

我都係喎

睇佢ig最近既有Olay,innisfree,Laneige ,高露潔牙膏,黑人牙膏 , Pantane洗頭水
仲有其他 不過未cap得曬咁多

至於YouTube 片既廣告我就唔太清楚 因為冇睇佢既片

真係好多廣告

丁丁將黎巴嫩講做巴黎嫩應該唔會typo到咁

似40歲丫嬸

又到8啦 希望會有大獲野爆
BTW 肥姨姨story唔會係俾hku啲人尋仇呀嘛

全都是假的

lm跟進
肥姨姨出片屌HKU仙制文化

肥姨姨出片屌HKU仙制文化 (2)

條眉核突到咁 想倒米？

佢條眉似用marker筆畫 靚咩

淨係睇到仲諗緊咩叫巴黎嫩菜，我仲以為自己見識少到咁
救命，mk虰真係mk虰

我都係⋯⋯以為係巴黎，有種菜叫嫩菜

好似

上次黎巴嫩爆炸成班支那人留言希望巴黎人冇事可能隻mk丁睇得小紅書多呢

似coraline個邪惡老母

我覺得yaki wong全盛時期應該係出浴照果時
岩打左針有下巴 又未開始移位
依家成隻老妖咁

Btw我岩岩search到佢未有下巴個時mk相

嘩屌，佢條眉真係搞唔撚掂
效果十足十東門街邊瞓喺度幫師奶紋嗰啲

你見到真人就唔會覺得全盛
張相個下巴都已經開始獨立生長
當然年少無知去咗佢喺兆萬開嗰間濕鳩con shop買con
見到佢個下巴真係唔知講咩好

On9當有趣
話你嗰蝗虰
嚟完M未？

邊個係佢完全認唔到

屌 好撚樣衰阿仆街 打個格仔先po上嚟啦
同埋佢駝眉又想點

同問

後排中間

無對比無傷害

善兒sweet好多

當年細個陪個frd叫我陪佢去呃ki度買con個frd仲要特登想見佢一面，同佢影相話朝聖喎

最後覺得佢太on9，無陪佢去到

頂太眼瞓打錯囇啲字

廢是比個女出鏡

睇唔過眼之前仙同Hannah 抄野都人整整合
我黎整
淘寶系KOL』Alicehaha 個台妹朋友黎左香港呃飯食

幫手推下，唔想D妹豬成人俾人呃錢仲要俾人呃返台灣

嘴唇都可以紋

人哋係萬兆中心呀

好撚恐怖好似支那蛇精女

道具8

咁樣講嘢都有

白到好似紙紮公仔

終於有人做依樣野推

係咪無腦

嘩 好幽默呀...
佢識唔識 "尊重”兩個字？

佢話自己每個月收入得5千蚊lol 但另一條片又話佢每個月平均有1.6M既view數
大把youtuber講過1M view會有1萬左右既收入，照計佢每個月係至少賺緊萬幾2萬
五想share米五講lor！扮自己五介意公開收入又要講大話

唔not五
咪not米
囉not lor

即刻del咗可唔可以唔好咁冇腦

正負5000
即係有個大概嘅basic收入
只係多5000定少5000
唔好唔記得啲廣告 嗰到有6位數字

mon得好貼
呢個Po講緊liz 唔知佢哋驚唔驚呢

on撚柒9佢係咪覺得好好玩 好撚幽默啊
得個歲數愈來愈大 但個腦荀仲未識生埋

LM

點解係萬兆

係咪覺得佢身邊有人911生日好光榮需要特登攞黎講

Hi 老虔婆雪姨
元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 係歐陽白露Liz

係割蓆就快啲啦 趁依家
因為黑警家屬係依家首要既狙擊對象

你咁聰明實識點做既
黑警死全家

佢個張"證書"

屌 原來俾佢block 咗
我都唔記得點解

原來係咁 無追開呃ki 唔該絲打

幫下手推

歡迎重溫

睇黎遲d有live睇

又偽黃又同狗妹frd

駱駝點會同狗妹歐陽白露割蓆

裂口老女人係咪因爲個口裂到上腦，然後個腦甩左？！認真冇腦唔可講野啦，講多錯多，只會不斷出醜同埋你好樣衰，唔好再拍片同出相ok？

sue 都係夾埋抄娜呃錢
［淘寶系KOL]Alicehaha 個台妹朋友

成日覺得佢地拍拖拍得好勉強
好似懶係好sweet咁 但成個feel又好kam

有絲打話喺live comment 狗妹比佢block 左

佢地語言不通係咁上下啦～
我係睇唔過眼個女嘅港豬 個男嘅就冇禮貌經

到底語言不通點樣keep到2年
真心想知

絲打下次記得打返啱個唔同咪字
見大家都係痴線就唔五你老母啦

到時可以live問佢
不過睇佢近排個條片
佢讀到梨大四級
同個司機講句野都勁驚
真係唔知講咩好.....
可能真係因為佢平時冇同佢男朋友練韓文

係仲要其實佢兩個啲英文都kam kam地咁
到底靠啲咩一齊到兩年

佢勁呀讀到四級，終於講到完整一二級短句

一百萬問題 邊個先係minne 邊個先係Pkj

好恐怖

個名想點...係佢表妹好馨香

最尾嗰句似雪嬸

痴撚線 如果佢同Hagone frd既話係咪會話「聽日呀邊個邊個生日 係Hagone老豆過身果日」 佢生存左四十幾年做過d乜嘢

代言益達

D 人Follow佢究竟睇啲咩貪佢夠樣衰

好唔想影到個b？

屌好撚恐怖

水島太太

冇計呀媽唔滿意呀b個樣

佢都有講笑話過自己大學相既pose好似骨癌 都唔知有咩好笑

似係想撈kol

四千幾人follow都有得收
見到呢啲廣告更加唔會真金白銀去買origins

利申:覺得菇水唔好用
本身有用開lotion 唔打算再回購

馨香架 都冇乜人會係益達駱駝既表妹

痴撚線幾廿歲人講野都唔經大腦
比著美國嘅influencer打啲咁on9嘅野應該唔洗再喺呢行立足

邊撚到q啊屎盤

但係題外話我覺得第二張影得幾靚

佢地都擺明唔係要soulmate啦
一個on99 講廣東話又多懶音 講英文又組唔到一句完整句子 學韓文咁耐仲有條韓仔都講到成個智障
另一個柒下柒下 韓仔佢都算柒 正宗東北佬樣 頭髮又少 又無禮貌
兩個戇鳩鳩有人要就算㗎啦

嗰個係 google adsense 收入
即係一段片入面黃色一條條個啲bars
未計views同業配廣告
100k views 大約 HKD 2,000
佢8月有差唔多900k views
就咁瀏覽次數收入 20000 左右
再加 Google Adsense 廣告
我諗佢淨 Youtube 收入係 around 25k-30k

所以佢地賺好多
不過我想講你去ig度留comments唔會影響到佢
因為比job佢嘅係大brand 必要時候都會奶
同埋olay嗰啲都係同雪姨熟咋嘛
雪姨做咗咁多門面工夫 同啲PR打咗咁多年關係
都無咩機會打得走佢 再加上PR懶過閪
一係鳩搵 一係搵過一次就繼續搵
佢一日係雪姨旗下 一日都有job

厚面皮到見佢前排
話就話道歉 覆留言都係
覆到勁串 話自己俾人屈
個標題就唔好寫道歉啦
發現依家點追撃d乞丐
都無大佬b嘅下場

同後面條梯好襯
成個工人咁

原本豆豉眼係遺傳架
Btw 佢知唔知Lol 點解 有乜咁Lol
咁加落去好九唔搭八 好kam 識唔識英文架條友

屌都睇唔到崠七個樣嘅，定崠八黎？

屌以為啊屎黎

相又點會用watching呢 video就watching
講到明gonna make tgt就緊係homemade㗎啦
唔通會gonna make store-bought noodle tgt咩

雖然好多時睇人打英文都覺得睇得明就得
但我就係要死捉你字蚤針撚住你
因為睇唔過眼你呃followers錢仲死唔斷氣呀屎盤

掛住呀媽 但post呀媽張後生相
做乜鳩

我諗ohkoreabeauty個店主個老公英文應該好d

最最最噁心係個條仔成日帶口罩扮明星扮靚仔呢

oyan啲英文擺明都好過禿蘋果好多啦

oyan得中五都好過禿蘋…不過睇得出佢醒目女黎…如果唔係到唔會開到實店…我有睇到佢講創業條片…佢間野真係搵好多…一定月入過百萬～如果唔係點support奧海城間店…租都話要十幾萬～仲有韓國請左咁多人影相…

但佢啲衫真係

繼上次小影塞左自己入巴士欄杆之後又一力作

慶生群組真係好鐘意唔帶口罩周街走
仲要痴黎痴去

Obba good
No
Yes
Okok

好似走失左貓貓

唔帶口罩仲要周圍走真係好黑人憎

25.4k喎

仆街有聲

咪你老母開live

因為崠大媽你開咗濾鏡 佢個語氣好難頂

邊個留言老母彤

我

香港啲PR真係好撚垃圾

竟然喺社會運動下做狗妹都仲搵到咁多
好野

mnlm個樣畫到d睫毛眼線溶曬咁

白到好似日本藝伎

呢個真係靚 之前dm過佢問學校野都好nice答我

酸黃個囡唔識講
希望大個好睇啲

條眉想點

好似佢老公

根本Yaki Wong啲相全部都好核突 可唔可以當係Ban圖呀屌唔想再見到佢

好似阿婆

次次影親相都同個女冇互動 自己有自己擺pose
都唔知當個女係咩

好似啲五六歲嘅支那男仔

酸黃本人都整到自己成個V煞咁 好撚恐怖

佢係咪就係kong u瞞住條仔做雞個女仔個frd之前睇post有人話佢都有份做唔知真唔真

嘩屌佢成個樣好恐怖
人整容佢整容 點解佢會整到咁撚柒

癡線人地好女仔咪屈人
katrina大把錢
做雞個女仔既frd亦唔係個katrina一個frd

落咗妝唔知靚唔靚呢

有梳頭的道具7

冇屈佢啊我都係喺嗰個post先識佢兩個佢咩家底真係唔知 冒犯到你或者佢嘅話咁我say sorry

佢真係愈來愈大陸風塵味濃

隻農民腳可唔可以收返埋

呀七梳返好個頭個樣得意左
一早就應該幫個女梳頭啦 要人屌先識

連登仔郁啲就屈人做雞架啦睇post唔好咁易信人

支那小紅書小姐姐

拉到ig最落有素顏相都唔錯
但化咗妝真係靚好多
點解化妝技巧可以咁好

應該有好多fans唔知佢咩人嚟

係ig見到 心諗邊撚個咁樣衰呀
點知係海恩奶油 omg 那裡來的自信
佢究竟知唔知自己真係好樣衰架
仲要有埋片

係囉…至少整齊乾淨啲先啦望落…

但佢個樣……好似啲惡毒老妖…

好耐以前都叫睇下佢啲片
自從扮台妹之後就真係不了

所以應該要俾更多觀眾知 堂堂
元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz 警察家屬竟然背棄至親投靠黃絲 實在太過分了

呢個幾靚喎

見到佢寫住又係賣衫已經...
禁入去仲要二手衫....
賣底衫褲俾啲男人J下應該仲好賺

睇佢新嗰條片 佢扮可愛扮到舞團啲女仔都唔想理佢

真心 加慎入

其實都未必
佢自身帶咗藍絲光環（狗妹）
同埋黃嘅有大部份人都覺得可以接受
因為有repost文宣

梗係喇 人地個個都又瘦又靚
加咗條醜八怪入去影響曬成隊

其實囂張同肥姨姨係咩關係
冇惡意 純粹好奇

黃店都無錢賣廣告
所以都影響唔到PR揀咩人
所以pr唔會有任何改變
一直用同一班人

我老豆隻腳都靚過佢

佢自己都識講佢老竇係山東人
咁咪好大機會係朝鮮族～
韓咩鬼野國姐

佢個ex都係韓國人～
佢係因為個ex先開始韓國代購

塊面好細 鵝蛋形
好羡慕

其實佢係瘦咗好多 但佢跳舞可唔可以唔好著露腰衫
成條片俾佢條腰搶曬fo 出街著應該就ok

好心咁大個腩就唔好著成咁啦

其實佢著普通吊帶好好多
成個感覺就好順眼
點解啲人咁鐘意自暴其短

拍拖兩年終於講到一句完整嘅韓文
正常人剩係睇過兩三套韓劇啲韓文都好過佢
比起之前obba yesyes okok係進步咗啲嘅
不過佢把聲同個樣都係依然好似白卡

佢之前唔係情緒有問題咩？
而家好番出番來？

大又唔係好大 係啲肉唔firm跳舞大動作就出事

冇屈佢+1
唔自爆 不過佢姣過我frd 個frd條仔
果陣佢都有仔

佢都有6萬

完美演繹咩叫肥騰騰

佢新嗰條片用韓文嚟傾計有啲估唔到

是咪跟住Jessica rabbit 黎整 係咪整漏咗對波

在車上要不聽小巴西自己做的歌
要不然就聽喊打喊殺的歌
愛怎麼穿就怎麼穿
係咪太耐無翻香港唔識講廣東話

佢手臂好幼 不過條腰就真係出左事

實不相瞞
隊女團都好樣衰下

慎入

做乜撚嘢
諗起佢個ex扮barbie男朋友ken

兩個都膠到仆街

我讀左好多次先getr晒頭

涷親就涷親 冷咩到

蘋果岩岩開左qna 可以去問下佢

可能就返佢啲唔係香港嘅觀眾啫

其實係未個個kol youtuber 都係咁
出左名之後
價值觀審美觀都會不自覺咁扭曲晒

見佢初初拍片教人考dse
其實好有心機拍
感覺同宜家簡直兩個人咁

打字係咁就話啫 大佬佢連講嘢都係咁

啱啊 以前佢啲考試片真係幾勵志 宜家真係變哂質

我覺得最好就唔好咁樣攻擊人地
你話佢做作 跳得差都正常
但攻擊個樣就真係過火左

又有道德撚
呢度夠有其他絲打話其他kol個樣喇
而且我講事實 佢真係樣衰呀嘛

我建議你quit左痴線西

佢之前有情緒病
又冇做過咩陰質嘢
放過佢啦

我都覺
都叫做係同路人呀 唔好對人咁harsh....

咁你鐘意啦

邊個召喚我

哇屌 我覺得好似黑魔后

我記得狗妹最一開始介紹自己微整已經有睇佢
𠴱時的確覺得佢幾自然 片幾好睇
佢成日打埋啲台灣語句 因為佢好似有幾多台灣fans
我有次有意無意睇到有個馬來西亞youtuber都話最鐘意

睇liz嘅片 證明佢觀眾層都闊 要收佢皮唔易
我最嬲都係身邊黃嘅frd 佢地話睇吓佢啲片囉冇所謂
我ig unfol咗一排 有時再望望啲frd 基本上好多女都繼續follow 幾失望

唔知算唔算題外話
Chill up anton同啊翔一齊左？

佢d行為反應太誇張 搞到好似好幼稚咁

好撚似momo，冇眼白

想問下絲打 kat ting 係咪黃
ig同youtube都唔見有啲咩相關po

係韓國嗰個K.A.T.? 佢為咗投票特登早咗成個月飛番黎香港喎
雖然最後今年冇得投

佢特登飛返香港投票

一齊左好耐啦

狗妹都幾多fans，除咗香港班妹豬外重有台灣馬來西亞嘅人睇佢。以前好欣賞佢因為覺得佢三觀正，話讀書知識可以充實自己人生，唔似某啲youtuber咁話讀書無用
其實我都係後尾睇痴線西先知佢原來係狗妹，呀哥重要係元朗黑警

不得不說佢真係包裝自己包裝得好好，三觀幾正都好，
係狗妹就應該要做返多啲嘢嚟表示自己黃
唔係repost story就算，
加上佢做為一個youtuber 一個influencer
應該利用佢嘅影響力
等多啲來自唔同地方嘅觀眾都知香港發生咩事
咁多廣告都一個月賺咁多錢
如果叫佢捐少少錢俾手足俾手足唔係咁難姐
有能力嘅人應該要做多啲，唔係得閒repost就算囉

好大隻props

三觀
價值觀

佢哋依家好似一齊住？

Balu又有新片啦今次有廣告 一齊cls

素顏好似一般普通樣 但化完真係幾靚！想知點化

真係唔知

條女之前好有自信咁拍片 批評台灣人講英文有口音
勁犯眾憎

其實佢變番一開頭拍片正正常常講嘢真係冇乜嘢
而家係咁扮台妹拍可愛真係好撚惡頂
正正常常講嘢都唔覺佢好醜
但扮可愛真係.....好想打柒佢

不過多口講句 就算佢一直有捐 而家po番收據出嚟
都會俾人屌捐錢大晒呀？
冇㗎啦 黑警係原罪
一係就唔好睇唔好follow
一係就係咁提佢呀哥元朗黑警多謝佢大義滅親等等
Po佢上藍屍grp
佢一俾藍屍target到應該都身痕
到時如果真係政治風波大混戰咁
啲brand會避風頭唔用佢

真 不如掉轉target
邊有得好似佢咁食兩家茶禮咁易
po佢上藍絲group啦
Spread佢支持香港暴徒 黃屍
叫佢啲小粉紅罷睇佢

佢白過佢個女勁多

嫲嫲與孫女

笑死
好睇過狗妹啲Vlog

Suenn都有人講過 係生完有病先咁腫咁肥 大家唔好屌 放過佢啦

佢阿哥元朗總督察
歐陽德由任白衣暴徒721 打人
狗妹 Liz 一直係韓國享受民主自由
Post兩下文宣（唔計警暴）就係黃
唔洗出錢同出力 元朗總督察狗妹都係黃

屌你老母 大把手足出錢出力
仲睇狗妹班人 對唔對得住手足啊？

佢講句 “社會不公” 四個字咁大把就成堆妹豬衝去多謝佢
多謝佢啲咩呀
究竟係邊個位不公呀？同你個至親有冇關係呢？

係咪要多謝Liz阿哥元朗總督察歐陽德
令721 更荒唐 39 分鐘無黑警
任由白衣暴徒打市民
黑警死全家 講緊你歐陽白露 Liz

好心佢啦 枝粉底咁平都要乞

嘩食相好樣衰想「自費」都講得出
仲要tag埋人地

諗起當年虰虰開post r袋

雙眼皮

第二個男仔有d嬲 都幾慘

又係條片夾硬加廣告
唔識煮唔好煮啦因住切親手呀第一次見人切野伸直晒d手指

你也知道你有多荒唐嗎
Btw無論點都用唔出佢嗰啲文體

我真係頂唔順佢
又係一個vlog插廣告 唉屌到口臭

一開始見到個po以為佢話立場荒唐

睇佢點樣整指甲食飯買袋
我睇其他黃YouTuber 做呢啲好治癒呀
但唔係睇你囉

點會咁講嘢㗎....

句勿忘初心想表達啲咩

無限詮釋空間

作為香港人睇返當年嘅片都覺得好恐怖好想喊
點解佢仲可以當笑話咁講
痴線

咁都叫乞
我諗佢話 想自費 既意思係啲公關品好用到想再買姐
你地會唔會諗多左???

Po上微博

冇follow開 christy衰咩依排周不時比人追擊

咁佢想買咪走去買囉 買完再出story話公關品好好用打爛咗自己買返唔得咩
佢而家Tag埋個brand話好想自費買多枝咪啫係叫個pr送返枝比佢

岩岩特登去睇佢story咁岩見到

點解咁細個就已經成個禿頭阿叔咁

你度門彎左

插蘇鼻

真係好做作
仲要真係會照讀返出嚟
同埋平時睇台灣人打書面語
印象中都無咁繞口 好心唔好再
講野扮文藝得唔得 用詞又唔係好
一啲都唔通順 懶係野咁

唔知佢係蝗定台腔
但啲妹豬只要繼續跟住佢咁作狀
以後嘅廣東話文化就會不斷消失
Btw佢嘅人mon po mon得好貼
永遠秒速有1個負皮

其實都冇咩問題啫 有啲人係中意打書面語

佢啲片冇乜內容咁 嚟嚟去去都沖咖啡 整嘢食 賣廣告

係咪收錢收產品落廣告 明明帶住條鍊話終於出街 過幾個鐘就tag哂名叫人幫佢揀 第一條story仲要用手遮條鍊

我唔明點解佢拍咗咁多條煮食片
都係唔識切野
拍埋啲廢片唔好再比view佢啦

好撚假

之前放自己對波上嚟個soheeheeee
好平 個樣都唔同咗

真係同佢老公好似樣...

出po前proofread唔係好正常架咩
一啲都唔敬業
難怪香港狗屎垃圾都做到所謂KOL

成班都係仆街黎
淘寶系KOL

麻煩幫推
蝦干，SUE ，仙，Hannah 成班都係賣淘寶野

學家姐？ 黃芝士變左做波仔d精

山東婆仲幫更抄娜賣廣告

真係成班垃圾冇個好人

你留言唔好咁低質啦 影響哂痴線西質素

咪撚on9啦

咪撚on9喇

屌佢講得你無錯wo 咪咁低質啦

咩都唔講得Q咩春野NA

交友app識？
利申 鳩估

實係la! 如果唔係有咩唔講得

群組gathering time!

呢條友成日入嚟引戰 唔使理佢

網絡霸凌係會逼到人自殺 愚台班捧殺肯收手未

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢把口都幾臭
一啲都唔好笑 咁大個人都咁講嘢真係當自己仲細唔識野咩
40幾歲啦

無人追擊佢
見到佢乞得咁肉酸咪po上黎
句「想自費」 跟住又tag個brand
十足十以前kol啲做法

尋晚睇到佢呢個story都以為自己眼花

我都覺得咁樣 r好肉酸

類似既r sponsor
原本都幾鐘意
見到咁樣就覺得好反感
人地欣賞你就自然會搵你啦

小學畢業未？

疫情舒緩咗咁多 食下飯都好合理

唔放大張相睇都還好
一放大直頭嚇親我老母

呢張影到好似狗妹

Beauty Beggar

佢係咪就係想人tag佢
R friend做

自己tag真係好撚柒救命呀

agree
人地情緒病抖左咁耐
依家先復出
人哋冇做咩錯事
拍條跳舞片
一嚟攻擊個樣
係咪你哋俾錢佢去整容
以為喺度減肥咁簡單咩？
最搞笑係你覺得佢樣衰你仲要follow佢ig
究竟係咩心態

係
主動走去r sponsor 講到明搵sponsor
又唔係貴既野 平時都買好多啦
有心試俾觀眾睇唔係要人sponsor先做到既

上得連登仲要係痴線西 你expect可以幾有口德？
係得呢度個個都係八婆係冇道德冇口德可言
對某d youtuber比較上nice係佢地有觀眾緣先冇咁mean
睇唔過眼可以quit痴線西

唔評論個樣
我特登去睇左條片
唔敢相信呢個Dance cover係出自一個有577k follwers既youtuber
本身又唔係特別跳得好
運鏡亂咁切
表情管理都唔掂
點解而家個個youtuber做kpop dance 挑戰但係又唔好好練習完先做

成個支那婆咁

我積下口德就係道德絲 立即收3負皮
不過有觀眾緣應該都唔會反覆俾痴線西提

梳咗頭得意咗好多
即刻由山區兒童變咗做中國暴發戶嘅小朋友
aka 無乜taste 嘅蝗

癲.....

係個有18萬人follow嘅ac公審個ex
Yepi今次真係幾絕

不過都睇定啲先 防炒車

會唔會今次有肥蛙觀眾比人𡁻完鬆
去睇希哥ig
仲有keep蛙姐啲story

好顛

To be fair
佢一路都冇講希哥既半句不是
反而佢同希哥散左之後希哥成日比人話好慘
佢忍到而家先講算係咁

。。。佢一直塑造希哥好好既形象 本身都覺得係yepi無縫接軌睇到 呢到真係衷心祝福佢同福正。。畢竟俾人呃左8年真係好難受lol

Cls如果係真嘅話都幾痴線

如果希哥真係咁仆街 咁yepi快啲唔該del哂youtube啲片啦 話人仆街 但又用希哥拎view數

成個樣都好kam

Heigor抹黑yepi????想知
利申十卜yepi

差唔多3字頭仲扮後生

咁多年 點忍

記得有條片係佢地2個玩自己d fd
Yepi 打俾條仔個Fd話見到條仔同個女仔一齊
試下個Fd會唔會包庇條仔
點知個fd真係講大話佢同緊條仔一齊
有無人記得呢條片
原來係真 男人d fd都係會幫自己去暪條女
不過都係睇定d 防炒車

諗住睇下希哥個ig
已經Private左

你睇下佢第二個post 咁都唔係frd?

如果Yepi講既係真既抵撚死啦

哇

不過佢咁公開講出黎都應該冇十成都有九成真啦
分左手又無講對方不是 又硬食啲負面野 都幾慘
仲要個個都覺希哥係好仔

快到 身有屎

做雞個女仔既frd亦唔係得katrina一個frd
打錯字

仲諗住睇返佢個分手post講咩
點知

理性上係咁無錯
但聽佢咁講似係一直話佢無縫嘅就係希哥
如果真係嘅 八年感情加埋作為公眾人物被攻擊嘅壓力
理智線斷咗要整死佢都絕不為過
我覺得撇除yepi公眾人物嘅身份 佢都只係個女仔姐
作為女仔睇到佢呢篇嘢真心感受到佢嘅絕望同痛心

利申非fans

嘩幾分鐘前都仲睇到

如果係真
佢對希哥真係仁至義盡 從來冇唱佢一句壞話
比著我我真係忍唔到咁耐 8年青春比左一個人 倒頭來對方當你係屎
而且蛙姐好朋友樂怡好似前排都出過story屌希哥有偷食過

咁個陣蛙姐啲frd都有幫佢嘅
不過最有印象係hei哥啲frd搵返hei哥講句
你又嚟呀

仲要唔止一個

Post 128又真係有野爆
8字尾都邪
不過今次唔係kol上黎自爆
係yepi 自己ig爆

人地咪講左一開始想維持希哥形象

遲左一步睇唔到了
不過呢度一定有人follow嘅

平時kol呃人錢買野都算
俾埋人呃蝦條真係離譜
妹豬上網真係要用腦 kol唔係大哂

事實係有啲女特別鍾意搞有女朋友既仔

要有私隱，拍拖果陣就唔好販賣放出嚟俾全世界睇你同條仔做過啲乜嚟啦又要曬又要搞提問又要唔俾人問，要求多多，膠友app識又點，佢咁羞恥於啟齒先係問題

八年點頂得順

Hei哥個frd話佢 又嚟呀 都知咩事啦
講真佢分咗咁耐一路都冇講乜
仲要俾對方屈翻轉頭話佢出軌
俾著第二啲囡一早爆曬出嚟

今日啱啱unfollow咗就咁大粒花生

大大小妹都有留言 應該都唔會假
之前以為佢地4個好fd 大大同希哥私底下都應該fd 不過大大小妹求婚嗰陣都係得肥蛙有去 希哥冇去

話佢無縫嘅仲有呢度某啲痴線西

要繼續塑造一個痴情 被仆街ex飛嘅可憐假像食觀眾

yepi真係慘
希望佢同福正幸福啦

同意
真係唔係個個都頂得順
比人呃左8年咁hurt 仲要忍住唔唱衰佢 其實好難
本身睇肥蛙唔順眼 但今鋪都覺得佢好慘

屌 Yepi咁樣都忍到真係犀利

3年啦
咁都維繫到真心CLS

Hei哥不停負皮喎 hi 賤男 出軌 呃觀眾蝦條
你仲衰過ricko呀

我記得條片出嗰陣都有人留言話點解heigor個frd會講又

公海都見到有人討論呢件事

「你又黎呀？」
呢句完全係爆大獲

雖然平時成日追擊yepi
但比人呃左8年真係好慘
佢應該真係好愛個賤男希哥先忍到咁耐

唔明點解要公開處刑
佢提到希哥背後同人議論紛紛
都無公開唱 yepi同返相關嘅人澄清咪得
始終兩個人之間溝通同對錯得佢地兩個人知，唔需要擺家事上枱啦定還是希哥真係有公開唱過yepi

賤男希有無得回應下

呢度都大把人唱佢無縫啦

我一路都覺得
痴線西既本質係揭露kol虛偽同欺詐既一面
我非常認同呢種精神
而樣衰會俾人講 我明 佢都應該要預左
但係對佢呢一類無做過d咩衰野既人
有需要去到咁盡咩？

平時好憎yepi都鄧佢可憐

鏡頭面前以為蛙姐係好惡死 又唔俾hei gor有女性朋友嗰啲女朋友 點知。。
背後係咁樣 希望賤人快啲死

唔係想話啲咩，如果比前一個咁樣傷害
蛙姐都叫好快move on到下一段感情

唔洗公開唱 淨係朋友之間都衰啦
況且佢朋友圈應該都唔細

唔叫公審啦
如果佢講既係真希哥真係好仆街喎

為依啲垃圾傷心唔值得

雖然福正好mk 但希望蛙姐依家係開心既

Yepi 唔知你仲有冇mon po 不過都想同你講聲take care 希望福正會對你好啲

咪係 咁多朋友唔通真係逐個澄清咩

忍咗咁耐，八年喎，每一次俾機會其實都係傷多一次，幾中意都會俾呢啲傷害磨滅晒啦

同埋如果希哥真係做到咁仆街
我又唔覺得蛙姐咁樣公開有咩問題
好似羅志祥同周揚青單野咁
唔公開只會有更多受害者

係唔值得
不過我會好難咁快相信下一個男人

加1
真心希望yepi你會揾到個錫你嘅人

佢都算唔話得 忍咁耐先出聲
係咁俾人話都無講過hei gor嘅不是

唔怪之得佢之前開live話失望夠

初初見佢分手都冇del
以為佢好愛蛙姐唔捨得
仲為佢覺得慘 因為蛙姐同福正一齊
點知原來係咁 做人真係唔可以咁天真

希哥唔係第一次拍拖咩？
一拍拖就已經有搵sp

加1
8年唔知係咪最後嗰刻先知 蛙姐祝你幸福 真係想像唔到有幾痛 希望你可以move on

我諗其中一個原因係佢唔想啲觀眾再俾希哥扮慘扮毒嘅形象呃到而受害囉 尤其佢哋觀眾年齡層普遍比較細可能易俾人氹俾人呃

btw希哥其實樣又唔係靚仔 好似仲幾矮吓 叫做因為蛙姐所以有少少知名度 即係間接因為蛙姐先食到妹豬觀眾
好嘔心 希望唔好再有妹豬受害

佢都講到好白啦
強調唔想有下一個受害者

可能本身同福正都識/熟？
見佢差唔多條條tfk嘅片下面都有留言
不過我覺得咁多年對著一個重覆犯錯嘅人
真係幾鍾意到最後都會死心啦

有啲片應該係廣告片所以唔del得
同埋你唔好係到blame the victim
雖然之前都唔係特別鍾意yepi
但呢次佢先係受害者
試問同個一齊左8年嘅男朋友
佢呢8年間有咁多sp同曖昧對象
分手之後仲要俾人顛倒是非
一定係yepi無縫接軌/港女格先分手
呢次我都收下把口 唔忍心話yepi
我之前都覺得hei哥幾溫柔體貼下
但而家佢del人cm較哂private好似心有屎咁
開始覺得佢好嘔心

一日無上咁多花生

其實yepi真係少犀利，分咗手仲可以同希哥一齊搞年宵，依家諗返轉頭，咁樣俾人綠都仲可以一齊做嘢

真啊
如果係真嘅
希哥出軌仲要呃yepi 感情咁耐
真係好仆街

唔公開可能仲有好多妹妹仔俾人呃蝦條

字面中提到八年間不斷都有偷食而yepi都知 八年一路忍真係好愛好愛或有其他原因分唔開

上面唔少絲打都俾佢啲留highlight 扮長情呃晒

Yepi係咪特登等到8先爆hei哥大獲
承接返痴線西到8就會有大獲野爆嘅傳純
佢果然係痴線西嘅忠實絲打
BTW hei哥真係好撚仆街

其實我覺得佢公開交代無乜問題喎 牽涉到自己名譽嘅嘢 淨係痴線西都大把人話佢無縫接軌啦 琴日先見到有人講 而家人地本人澄清左又話無必要就好似佢同福正拍拖咁 呢到好多人話佢地唔認嫁 咁同理佢地都係唔想擺家事上枱姐

認真 內心要有幾強大先做到比人帽八年仲可以喺公開活動同場

頂本身見到肥蛙好慘，一見到呢句笑到傻

俾好多分咗手嘅情侶都做唔到啦，再講啊，仲要係俾人綠。。。cls

諗起佢同娃妹條台灣片
放天燈個到
寫住要sweet同內心強大
如果個陣已經知
8年時間 真係唔易

唉 肥蛙 sorry 我平時有份笑鳩你

頂
我覺得佢應該係揀8尾

+1 平時都會笑下佢
宜家覺得佢好慘
遇到個咁撚仆街嘅ex
呃咗八年感情
Yepi 都算係咁 之前都冇爆佢大鑊
佢今次可能真係忍無可忍先咁樣公開厹hei啲仆街嘢

冇咩問題

你尾二果句
btw希望福正可以好好咁對yepi
忍咗條仆街八年，係時候享受拍拖真正嘅美好
祝你地幸福啊

係咪我有問題 我覺得幾有自信 笑得幾好睇

唔move on 係咪要日日掛住條pk

有個個都覺得希哥係好仔咩？
明明我記得個排係話希哥岀軌
定我記錯

有冇絲打用假ig去肥蛙到cm
我哋代表痴線西嘅絲打同你講聲對唔住
認真 之前咁樣話Yepi好對佢唔住
難得終於同個仆街分手
仲要承受我哋嘅攻擊
佢呢半年究竟係點過？

我都有

仲有份唔知頭唔知路偏幫hei gor

笑死
出面公海po有條友係咁提番肥蛙抄襲/捐錢/藍定黃
明明個po講分手
勁帶風向想人屌番肥蛙

唔再笑佢叫人內心強大d喇原來佢內心真係好強大

始終八年
我覺得yepi點都會有少少唔捨得

忍左八年.....
我諗佢一直心知肚明

Yepi一嚟呢度又準備嗌交了 下個po再見

個又字

公海見到 呀希哥份人都幾有趣

對唔住yepi 你係真係有資格話人內心唔夠強大
以後唔笑你呢樣野

佢好意思想打鳩佢

鳩估下先 可能散咗之後先知希哥咁仆街
本身係和平分手 之後先慢慢挖到希哥啲仆街野都唔定

過份自大算唔算衰野？
笑鳩全台灣英文差又算唔算衰野？

你話佢冇做過衰野 我就覺得睇你點睇啫

有次出街撞到希哥 真係好矮

因為嗰18萬人入面不乏覺得佢無縫接軌 希哥好撚正carry起蛙姐冇咗希哥蛙姐甚麼都不是 嘅人掛忍咗八年先講 希哥八年來一直不忠 唔通又唔絕？

係囉~加上佢受咗咁大傷害
然後身邊有個對你好既男仔比到安全感佢
佢發展到下一段感情都好正常
同埋實際分手時間只有蛙姐同賤男希知
可能分手一段時間先公開講呢
我覺得唔係無縫接軌咪得
個人覺得清清楚楚結束左一段關係
過咗一個月又好兩個月好 發展新關係都冇乜問題呀

利申 我唔係話福正係水泡呀

可能係希哥想箍煲死要幫手
或者都係個句 製造好唔捨得蛙姐既形象比人睇
諗起都嘔心

仲有一班見到人地話蛙姐無縫接軌就照單全收 蛙姐個post就話要睇定啲先嘅人

出軌男不了

慣咗拍拖都唔想變返自己一個，如果有人出現對我好，其實唔需要好耐重新中意一個人吖

我睇佢段文字以為係8年後先發現
但佢真心勁
佢啲咩肥娃同佢啲片我就唔識欣賞
但佢內心強大到好令人佩服
其他女應該每日每個story都係到叫春

如果hei哥咁撚賤 何必要維護佢
仲要令全世界都懷疑自己
真心唔值

年宵仲要一齊做野
yepi開咗聖人mode

兩樣嘢嚟㗎喎
就算佢有做過呢啲
唔代表希哥可以出軌

仲有個個話佢分咗手啲片勁悶
分咗手對佢個人少咗好感
冇希哥就什麼都不是
又話佢偷食福正無縫接軌勁快 move on

呢半年唔知佢點捱
利申有講過頭兩句 對唔住

唔quote樓上
如果heigor真係咁偷食法
就算而家係無鏠接軌我唔覺得有咩問題
做得好添呀

真 即刻覺得佢好撚慘

係交友app識 佢之前有喺story講過

係啊
睇過佢之前放上youtube個條片係到大喊崩潰個樣
先知佢可以重拾笑容其實都幾欣慰
好彩佢走得出陰霾同壓力
如果唔係好可能做咗傻事了
大家口下留情啦

交友app識有咩唔講得俾人知你話交友app約開房就話啫

口賤啲講唔知點解有種屯門娜娜feel

有實力先敢說話
我收到了

真八年又sp又媾其他女仔 咁都忍到真係好癡線

重點係分左手仲要周圍唱
賤種

+1
之前有排覺得佢D片雖然係一樣樣無乜點睇 同埋feel到佢個狀態唔係咁好
不過都想佢之後慢慢恢復翻情緒 再整D高質嘅作品

哇屌 如果係真 咁希哥咪係羅志祥翻版
真係估佢唔到。。。

同埋有人話有冇需要咁既公審
其實有咩問題
佢地假假地都叫公眾人物
點樣逐一同誤會佢既人講呀?
同埋我地又一直笑9佢同福正拍拖

啲咁既賤男 話俾全世界知佢有幾賤有咩問題?
好似之前ricko用貓食黎女咁
唔記得係點樣傳出黎啦
但俾人知佢係個咁既人 唔好俾佢呃
有問題咩?

係隔離post有人up咗yepi個friend出既story

雲閪又唔同咗樣

之前偷食片希哥fd講又黎呀
宜家又有希哥fd睇唔過眼
係仆街到咩程度自己fd都唔幫
想睇希gor點回應 係咪又對不起我犯了天下男人都會犯的罪

樓上有絲打講就算係咁點解仲可以無縫接軌
就算希哥有冇出軌都好
我諗感情呢啲嘢真係個個唔同 係我嘅角度佢哋拍咗咁耐大家已經盡咗力都行唔到落去 先會分手 通常咁耐女仔/男仔已經會move on到 冇人知佢哋真正分手前鬧咗幾次交 有幾唔夾
如果係我 我都會move on 大家都唔細啦 唔啱咪分手囉 早啲move on對大家都有好處 點解要judge個人哋 如果佢唔愛佢根本唔會一齊到咁耐 點解要道德綁架人哋

btw 出軌真係好撚仆街 好支持蛙姐福正 雖然大家都係mk仔女 福正要好好愛蛙姐啊

下我仲以為一早3左

Heigor private左ig
希望有人見到佢反駁可以cap過黎

睇完覺得人緣呢樣嘢真係好重要人緣好嘅話自己出事果陣都有朋友撐住（前提係自己份人唔賤格先

阿pumpkinjenn叫自己做dog lover，搬咗出嚟住，仲要個老母走去佢屋企幫佢隻狗沖涼，都就嚟30歲人仲可以小小事都唔識做

2字尾好似岩岩結婚冇耐？頂唔順佢把聲

我同佢有啲似
都有情緒問題同暴食問題
見佢而家咁有自信其實俾到動力同鼓勵我
大家忍下把口啦

重要不停比人話岀軌派帽

咪係 而且yepi都食左好耐死貓
而家公開還自己清白完全冇問題

其實heigor偷食（仲要唔止一次）
Yepi要點整死佢都大條道理啦
支持Yepi

大家都要記住12位港人嘅安危！！！
希望大家可以幫手將12家屬嘅四大訴求傳開去

發覺姊妹檔日日拍廢片搞唔掂 都係情侶檔好搵d 準備公開新戀情同福正拍片搵銀

其實感情嘅人旁人點會清楚
或者搞年宵果時佢地都仲覺得有彎轉呢
想做返朋友先呢 8年真係變左個屋企人咁

佢好似係91年
我都頂唔順佢成日扮cute 扮bb聲

係囉 有咁快走咁快啦
浪費左8年 無咩時間好淨
MTFO就係對自己對好嘅cure

咁佢又應該唔係屈希哥 就算公開都冇咩問題姐

反正heigor潛一排再上水出片咪又係大把妹豬落搭 睇下狗公ricko

Hei gor 出片

希哥本身好似冇拍片？係之前跟肥蛙賣過下啲自家product
芊芊ex dicky分手後 芊芊出聲講話係佢偷食 之後男方好似完全潛水 反正本身都唔係靠做kol賺錢

Sor 講錯咗 出po先啱掌自己嘴反正過一排上水就冇人記得㗎啦 有咩咪hide/block囉 個個都係咁㗎啦

幾年前嘅岀軌

有冇圖

佢段野係咪想講 佢淨係幾年前偷食過一次 蛙姐屈佢

咁佢有冇話自己好靚/ 係校花 之類先？
如果好似肥安個種講到出口既自大 咁又抵diu既

至於笑人英文差
普遍台灣人英文水平較低 又真係公認既印象黎
但係我無睇到佢段片啦
所以唔知佢係未笑得好衰格

出幾多次軌都仆街啦 佢就真係想轉移視線喇
咩出軌唔係分手原因 講到自己冇錯咁
“佢原諒左我架喇 依家又拎出嚟講”
嘔心兼核突

正宗跌落地都要𢲡翻咋沙

右邊第二個仲似

睇咗佢個fd嘅回覆都明曬
不過都明希哥嘅 男人通常未去到最尾一步都唔計出軌
可能希哥都係咁諗

宜家諗落可能希哥第一次拍拖
前面個d都係sp
無玩開點會一拍拖就無啦啦玩得咁chur

以前仲覺得希哥係毒毒地既好仔
點知係player
記得之前yepi話希哥係好重要既朋友家人
屌 咁樣呃人8年會唔會太嘔心

雖然宜家同福正一齊好mk
但希望yepi會搵到幸福啦

見蛙姐個friend 樂怡有留言屌佢唔認

覺得yepi好慘之前嘅片都覺得佢好就heigor 又陪佢睇玩具睇成日
真係估唔到heigor會偷食加有sp呢啲真係冇樣睇
同埋出軌係得零次同無限次之分 點會得一次啊

紅圈係樂怡

屌點解可以咁似

「已就過去犯下的錯誤認錯道歉」
咁屈蛙姐出軌單野呢？

真心第一眼睇
以為佢地合作組團

點解希哥可以咁仆街

Yepi依個friend都幾唔話得 有起事上嚟都第一時間企出嚟幫yepi講說話撐yepi

專登走去佢條英文片睇
佢係講台灣人好多時讀音錯 唔係講口音wor
唔明點解片下面成堆玻璃心既台灣人cm

雖然唔太鍾意佢過左咁耐仲拎dse分黎打飛機
但確實佢憑自己努力考到高分
我諗佢講既野對d未考dse既妹妹仔有幫助

個真我都覺得佢講野 反應勁誇張
仲要覺得佢同男朋友個樣好怪
睇得唔順眼

但佢有無做錯d咩 唔係藍絲 唔係呃人
唔想見到佢唔follow佢咪得

自己出軌再向同yepi唔熟既唱返佢出軌呢個真係仆街到
樂怡真係唔話得既朋友
我覺得某程度上都反映到yepi對朋友同希gor對朋友
yepi fd撐腰 希gor fd睇唔過眼爆比yepi聽

佢段野
似想話人屈佢
同埋想串蛙姐成年後仲摷番出黎講

一律自爆唔答

唔答唔想人知要尊重人就冇問題既
咁唔開q and a咪得
又開又唔答 做乜鳩

利申 冇睇佢唔知乜水

小妹都屌希哥

我想知佢係咪真係同技安散左

無錯
希哥段野2個重點
1。分手原因唔係佢偷食
2。幾年前做過錯事但己道歉 件事己過去左

以上都係暗示自己無做錯

呢啲臭西男人值咩講原諒
唱到佢全城皆知就最好
等佢俾同事講八卦都好 精神攻擊
死賤種

如果係我見到自己個fd俾人屈俾人hurt 我都一定屌柒佢
條友真係好厚面皮 仲想唔認

呢啲臭西賤男必須聲討
唱埋俾佢屋企人d親戚知就最好

唔覺係笑人
台灣人英文差係事實
D comment玻璃心

希哥食屎啦垃圾

條友仲要del cm

大大都有係yepi到留言
咁多人指證 都仲夠膽唔認

屌
無啦啦就spin去咩幾年前出軌
睇埋樂怡個story
都唔知係咪散左之後希哥個fd同佢地爆大獲

出軌既講咩可以過和自既生活
你傷害左 浪費左人地八年青春同感情

睇返yepi分手個post講咩
人生最遺憾係固執地堅持不該堅持的
感覺佢中間都知 但唔捨得放手

不過佢講分手已一年
姐係上年9月已經散左 唔係無縫
還yepi一個清白

台灣嘅IG= i豬

支持肥蛙同d frd 爆多d希哥d野
打d咁樣既回應，賤男垃圾到

其實會唔會係有受害者同左肥蛙講先冇喇喇爆出黎？
當然都關佢忍左咁耐事

中間點會唔知可能一齊得太耐唔捨得放手 同埋以為佢會改
唔好妄想自己可以改變到人 留低只會縱容佢 兼且浪費自己時間

應該啦 最好爆埋條女出黎
偷食偷得咁開心呀拿
以為無後果

係咪Del左lokyi cm 定係太多我搵唔返

佢係走呢個路線
一邊同人講唔係韓國obba就係好人
一邊就出片大大隻字寫「韓國obba是暖男」

仲係度嘅

Agnes Yue 讚左肥蛙個post

可唔可以cap 我冇fol

Btw肥蛙係咪又上返神枱

上面有呀

叻女

佢嗰個post都有like

佢根本係想將佢既罪行減到最小最小
啫話人知我有出軌但淨係得一次

衰啲講句 佢一點都唔靚仔
啲牙又哨又怪 個人又瘦隻眼又突 成個💀咁
點解有女會嗒佢糖

佢塊面好長搞到我成日都以為佢好高
想知佢大概幾高

點解yepi唔去護蛙

睇過條片話172 但有人話16幾

好撚大粒花生

希哥係咪出黎負評？

男人15x點解會有女俾佢食㗎

我見過佢 我168
佢應該去到我眼位
比想像中細粒

條女真心膠架
乜9野叫隔離呀？

我就唔信佢地無偷偷身體接觸喇
打開道門以為企出面就無事？
仲要話俾全世界知又影相又盛
有無在韓痴線西舉報佢
的佢俾240萬去政府隔離營

三觀正係共產黨啲用語，下次唔好用啦絲打

乜原來呢個羽翹係愛國藍絲

雖然平時唔多鐘意肥蛙 但係真係佩服佢嘅心理質素呢一年嚟佢由分手到由痴線西神枱跌到痴線西公敵佢都冇喺鏡頭前呻過喊過有啲驚佢谷到情緒病

真心15幾咩

谷底反彈🤗🤗洗底沖底

應該有160以上

背後喊左你唔知姐

好矮架 年宵見過佢同yepi 拎住野係旺角黨鐵站行
都唔係高yepi好多

Yepi 150-153
Heigor自行判斷

個回應好撚小家

衰過唔應

一單還一單
係 佢喺呢件事上真係做得啱
唔好姑息呢d咁嘅賤人
與此同時作為女人都真係同情佢比d咁嘅人呃
但佢嘅作品低質 出片無乜內容 同埋成日賣廣告係事實
當然我地唔好好似以前咁話佢感情上咩無縫接軌
但都唔代表因為同情佢遭遇 要盲撐佢

有幾賤呀佢？要叫佢賤人？收下把口啦好心

一定冇172
係觀塘撞過佢同我差唔多高
我都係得163

希哥唔係賤人咩

八年入面出軌 搵sp都唔叫賤

我睇錯講蛙姐 sorry

絲打你係咪誤會咗我嘅意思
我係話肥蛙無姑息希哥呢個賤人

睇錯 ，你話蛙姐賤人 sorry

係 唔好意思

160都冇的話 唔掂喎

藍應該唔會follow呢堆account
我都試過唔小心like 到政府新聞網個ig

一件都無用過

仲要減埋對dr.ma

著dr martens加多2cm

同個kimi差唔多

真心幾心寒 偷食真係冇樣睇
原本以為閪哥係嗰啲傻傻地好專一既人
yepi做女朋友真係唔話得啦
又買模型陪佢睇 請佢去旅行 8年個下場竟然係咁
平時都唔太鍾意佢但係祝佢幸福

唔覺得係受害者
知道邊個係Hei 都應該有睇肥蛙d片
有女朋友都照俾人食 唔知咩心態
除非真係唔知邊個係Hei 又真係俾佢食完先上網睇Youtube睇到佢地
又或者條仔呃佢話分左手啦
不過我覺得似係條仔d 朋友睇唔過眼同肥蛙講多D

咁yepi都著dr ma

浪費咗蛙姐八年嘅青春同八年嘅出軌
竟然用8分鐘都冇嘅道歉黎掩飾自己罪行
唔撚好再hea啲？

agger
係內心好強大既受害者
但都請你用心拍返d有內容既片

yepi希望你早日唔再係廢片界世界第一既KOL

明白明白本身以為係台灣用語

以前睇到呢句都已經打左個突 「又黎」咪姐係有試過 講真之前yepi事件真係對肥蛙無乜好感 但一件事還一件事 一個人一定係好愛對方先會忍足8年戴綠帽都唔放手 不突止仲要食死貓 比佢唱衰 對方對佢完全係屎

yepi就算臭脾氣港女格都唔代表可以搵sp 同埋曖昧
呀希哥唔鍾意既好心就分手啦 拖8年為乜唔係肥蛙你d畫都無人睇啦

唉 希望福正係好仔

咪係 第一次戴綠帽都已經夠心淡啦 比人hurt仲要人繼續擺感情落去 使唔使守埋寡呀痴線

佢哋又回應乜佢哋熟架咩

可能知道有部分偷食係yepi無證據渣手 咪唔認 佢呢d仆街絕對可以面不紅耳不赤咁否認

可能佢鏡頭背後因為希哥已經好攰
所以呢排拍片先冇乜靈感
希望佢個心情之後會好返啲
變返之前咁多啲idea

未知佢咁撚仆街之前已經覺得佢係typical毒撚樣
個樣又cc縮縮咁 請問啲女係點解會想比呢個人掂到甚至係上床？？？

其實你拍過拖未

大把人repost啦
係咪又代表佢地好熟

前幾個story打錯字 然後仲兜話copy個friend嘅message
兜得好柒擺到明佢自己都唔識字先唔覺得有問題就咁po啦
仲要扮哂咩都唔知推卸責任落個friend度

本身都唔鍾意yepi
但宜家真係好希望佢會幸福 佢真係一個好女仔

點呀個口咁撚臭 係希gor其中一個肉便器？

其實我哋外人 真係唔會知道佢哋真實係點
呢隻事睇得出佢對感情方面係好女仔嘅 不過都改變唔到佢啲片廢同肥蛙公仔on9嘅事實

都啱嘅
不過覺得佢成件事處理得好好 一直忍受咗好多野 擺哂成副心機落去一心一意咁為一個人好
所以覺得佢感情方面真係一個好女仔
拍片方面就不予置評

其實啲kol有咩好repost攞景定贈興
fd底嘅都可以話抱不平
個cherrylam repost人哋感情事但講自己嘢係做乜鳩

yepi雖然你俾人帽好慘

不過都唔會改變你係一個好廢嘅「插畫家」同「設計師」嘅事實

仍然係對你 好撚反感

（肥蛙追擊手）

呢個係前排post既story

呢d咁嘅人渣處死佢有咩問題 唔通仲比佢繼續扮毒食妹豬觀眾咩？

啲人成日話靚仔無本心
真心覺得 靚仔又會偷食 柒頭都會偷食
要揀點解唔揀個靚仔嘅
利申: 外協

啱呀 都2020年啦點解仲有人會覺得分手要守寡

最後一步？有sp喎 姐係扑埋野啦 仲點樣未去到最後一步 係咪要結埋婚先去到最後一步

完全認同
比柒頭帽過先識諗
靚仔嘅偷食條氣會順啲啲啲啲

同意唔係好鍾意佢成日拎dse嚟打飛機…
但係佢住深水埗公屋嘅屋企應該都冇咩錢栽培佢
都可以靠自己努力拎到咁高分 真心佩服 成件事好撚勵志

係咪未射都唔叫有偷食

諗起之前明思同老公扑野都比古墓絲屌佢打開塊西

啲賤男好識捉字蝨架，有sp就話無感情唔計出軌，齋flirt無扑又唔計
套返落希哥度，可能得幾年前一次係有齊咁多因素所以先計出軌，其他cases唔齊/無扑所以唔計掛

佢係咪覺得自己好可愛成撚個智障咁

葉俊希係賤男 佢偷食對象都係臭雞 明知有女朋友仲痴埋去 受乜撚嘢害者

林小美個story真係痴撚咗線 要講自己嘅感情野就自己開post講啦 打咁撚多隻字都冇一隻字係同肥蛙講但又repost人地嘅野 做乜柒

其實幾年前佢啱啱拍片 dse高分+放棄香港啲大學 去台灣讀書 我都好欣賞佢
但係其實佢又好似唔係好知自己想點咁 好似轉過兩次校 同埋感覺佢好attentions seeker 例如同佢男朋友啲片同埋cover

如果一齊嘅時候真係對得住對方 冇曖昧 就算分手之後一日就放得低都冇問題 最多質疑佢係咪真係咁快愛上下一任 係咪玩玩下姐

以前都會咁樣覺得
但到親身試過拍長拖俾人帽 忍咗咁多次
到真係講得出分手個下其實已經死曬心
講分手只係一個儀式 已經唔會唔捨得
對方越仆街越快放得低

打和

佢係真蠢唔係扮架喎....

公道啲講
Yepi 啲片起碼曾經好睇過亦有認真去拍
雖然而家垃圾咗係事實
但係總比家姐啲廢片又要懶chill咁好
我印象中家姐開咁耐YouTube 除咗廢片又要懶chill之外
就係Netflix 有咩好睇

家姐d片有種扮chill嘅感覺
但佢經理人又冇依種feel
明明都係日常vlog

真心想安慰蛙姐私底下同人講就得啦
根本就係借人story兜個圈講自己野

家姐好似好想營造好知性好有品味嘅生活咁
yepi以前啲片真實好多

幾時有人埋單 好想嘔

我就係講緊呢樣野 好似消費緊人哋咁

其實我個人黎講係幾鍾意睇你地口中嘅廢片
有時睇youtube都唔係成日想睇啲好資訊性嘅野
睇下人地啲vlog生活有咩好做都幾紓壓
好似Kelly yang plan d嗰啲勁多subscribe但都只係拍啲條條都差唔多嘅vlog
但家姐啲vlog連我都不了 主要係因為佢把聲好唔襯依種style? 硬係覺得同啲片嘅style有啲格格不入

好煩 唔想知未發育妹妹嘅感情史
stop making stupid people famous ok?

岩啊唔好因為佢比人帽左就推佢上神枱
一單還一單啊 佢拍既片依然係廢片aka條條廣告片

講起大家話希gor第一次拍拖估唔到玩得咁癲
我識一個人到廿幾歲仲係A0 但佢身邊嘅囡有一半都做過佢sp 一邊同呢個曖昧 一邊同另一個扑嘢 乜都做得出

公海有人話福正都係仆街仔

Yepi自己醒水

Link? 就係講一句好唔公道

肥蛙爆同希哥分手原因

#227 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁連登講得都唔知係咪真嘅初初有人爆新仔係福正希哥出軌啲人都唔信啦

Yepi自己醒目啲啦 呢啲叫有下知名度嘅人一定有女痴埋去啦 希哥咁都有喎 係有啲八婆貪男人用條撚諗嘢嘅

其實真係好慘
有追開post都知個個都係話蛙姐對個賤男唔好
之前仲講到希哥ig 唔del相係好唔捨得個啲
比人屈咗咁耐都無出過聲為自己平反
如果個男人係有返少少人性 都為女方出返句聲
點知唔出聲不特止仲要唱返人
真係好賤格！！！

試過被出軌
聽到呢啲真係好嬲

我都好鍾意睇廢片
但家姐個啲啲色tune到懶有feel又無內容
高質又做唔到 貼地又做唔到 內容又唔吸引
真係唔想睇Cynthia個啲仲好啲

呢啲花生野個個都鐘意睇㗎啦 不過希望大家覺得yepi慘之外 都要記得佢係一個唔及格嘅「插畫師」

Cynthia好過佢好多好心經理人教下佢旗下嘅creator

係...輕輕鬆鬆咁，冇咩問題。
個個人拍片style都唔同，唔通條條片都要拍到教育電視咁咩。

其實關咩事
佢再po佢啲肉酸畫出嚟咪又係笑番佢畫嘢柒
又唔使喺佢被出軌topic上係咁講唔好唔記得佢畫嘢差嘅有啲刻意

覺得Cynthia幾貼地

睇得出佢都幾鍾意香港 會想融入我哋 就會去黃店整頭髮
不過佢d Vlog 內容其實都幾重複 希望佢拍低多啲新野

好啦 咁我繼續狙擊吓其他

元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

狗妹 唔好以為冇人講就代表冇人記得呀

我通常想個腦休息吓放空吓就會開嚟睇
唔使 process啲咩資訊 畫面音樂幾舒服咁

其實佢可唔可以接受現實 唔好再走日本妹妹路線
好似成日懶細個 又要留平陰
著返30幾既衣著唔好再扮後生得唔得
明明真人又肥又腫 p圖p到

人人口味唔同
我都明覺得悶嘅人點解覺得悶
但我又覺得幾好睇 正常人生活就係咁平淡 日常嘅生活中有小小唔同咁 用黎打發時間睇幾舒服 加上佢本身定位係咁所以唔會覺得話好廢
非Cynthia打手 本身麻麻地佢 但睇耐左覺得佢黎左香港好似先年幾都算幾貼地

repost完加句「他不配這麼好的你」仲要tag返人
點解唔直接dm肥蛙講 呢啲人真係好虛假

事實係大把靚仔好專一，柒頭就食女王

賣抄襲貨嘅唔好吹捧啦唔該

睇嚟我誤會咗 自膠一打

嗰個叫凌辱仙呀

人唔笑狗都吠

咩事

咩事？？？

話明思用意外懷孕呢個term

不過我覺得絲打嘅字眼令大家理解得偏激左
大家唔好勞氣

佢哋2個真係好撚假
尤其係cherrylam 無啦啦講自己經歷做乜鳩？
想人可憐你？

有冇人睇過佢嘅片 全屋淘寶 連結婚戒指都淘寶

今次yepi做得幾好 尋日起忽然多咗人留意立即repost希望大家留意手足
yepi希望你繼續比心機畫返原創野同埋租咗studio拍返有意義或者無咁廢嘅vlog
加油
(唔追擊一星期先)

［突發］［有圖］肥蛙啱啱最新動態！

三十幾歲人仲成日短裙仔短到見到底褲咁濟
凍到膝頭哥好易風濕

之前講過啦

佢人生好悲哀，連戒指都要淘寶
我覺得佢已經超越左要追擊嘅程度而係要被恥笑

請問係咩人黎？

蒜頭都淘，打開個盒全部都係泥，話唔埋送多條蜈蚣比佢

難啲 野生蜈蚣仲貴過佢啲蒜頭
好多人買黎喂魚

咁點解仲要睇？

睇吓啲comment 讚佢識慳錢

話佢好叻女儲到100萬，唔同時下啲年青人得個怨字
但佢咁多錢係1星期7日都返工，平日放工都去教琴，仲要讚同佢係咪痴痴地線
Btw我都係之前痴線西講我先去睇咗佢2條片

Liz 出新片啦

打手？想幫佢加view?

唔該哂你提我入去dislike

唔會睇狗妹
但點解佢比人爆咗係狗妹 仲未收皮

我都覺佢消費緊yepi
然後佢話我敏感

實唔認喇唔通話自己係咩

即刻dislike 咗

覺得佢完全係奴隸 仲好proud of自己一年番足36x日工（好似得新年放假）
好聽啲講係勤力 實際上係唔力爭上游 話曬都U grad 可能佢肯出私人市場打工+轉工都唔止呢個人工
加埋佢疑似係新移民藍絲 冇乜興趣睇佢

啱啱ig睇睇下D brand tag彈左呢條女出黎
真係笑大人個口 點解得個一百like幾千個買嘅followers可以自稱KOL
仲要唔知醜個下死
㩒埋入留言D人 睇下咩KOL咁勁？
原來又係買粉買讚ge KOL
我即刻覺得平時痴線西鬧開ge都好正常

有時覺得香港啲PR真係好垃圾 一多人follow少少嘅accounts就叫佢哋賣廣告 做到cheap曬

人地咁難受地打篇咁嘅嘢
可能一路打一路喊
依班友仲repost嚟呃like搏hit rate

佢返咩工

咩人嚟？聽都未聽過

佢要做奴隸 儲一百萬嚟打飛機買淘寶 唔通唔比佢做咩

大學畢業就比prof 請咗做research assistant嗰類 加埋教鋼琴

留咗言啦 希望佢會睇到

人地嘅事我覺得只有當事人先有資格講
有心嘅朋友講句支持鼓勵下yepi咪算
完全唔關事出嚟抽水嘅kol好反感

乜撚嘢胎兒
嬰兒呀嘛

咪係 借人傷心post講自己啲往事都仲可以理直氣壯話人地敏感

你試吓返工同老細講被人帽
做嘢冇咁efficient
你估佢炒唔炒你魷魚

胎兒唔係肚入面嗰啲咩不過都合理嘅 狗妹懷嘅咪狗胎囉

仲係肚入面未生出嚟先叫胎兒
狗妹唔單止有語癌 仲係文盲

Kat出咗新片!!
睇狗女
睇Kat

唔識佢
亦冇興趣去批鬥佢
但佢係咪想講”I am the definition.”呀

笑死

唔知佢係咪玩嘢
因為有啲人玩嘢都會用me is

俾我會好鬼驚好似撞鬼
好睇

Del左？
Btw得32個dislike 已dislike

讀咩u?

仲見到呀

唔知 佢好似冇講 淨係睇過佢講儲錢嗰條片已經頂唔順

真 完全唔識

Cg有update

係未癡線㗎... 當個女係咩？

個樣咩事

又邊位啊
大家放d冇人識嘅”kol”可唔可以俾埋名

會唔會係kitling?

出個post就有錢賺仲要喺度嘈喧巴閉有本事咪唔好接job 或者遇到同你理念一樣嘅品牌job先接囉外界成日睇死KOL，係因為你哋冇料扮四條，多少少like就當自己大明星到你真係做到有自己個性，品牌自然會佩服你 俾你發揮㗎啦，唔俾你哋自由發揮，係廢事你哋破壞品牌形象咋

我buy你

係咪支那人黎，好似有鄉音咁
支那人黎香港買金器寶石
仲去淘寶買貴野自己用個腦諗下

我都識幾條女 ig 10k follower左右 自稱KOL
然後每個post都係乞食post（fmcg、facial、event）
通常得件product或者幾舊水車馬費
唔會po生活 當ig係乞食工作咁
成日同啲frd笑9呢班乞衣

見到呢啲得小小followers就靠post搵食既”kol”
我好想report到佢個account冇左然後睇下佢點生存

我都好鐘意睇佢啲片
佢啲片長得黎又唔係悶
好佩服佢基本上餐餐都會自己煮
所以就算佢條條vlog係影自己煮野食我都會睇哂 跟佢煮野食

Kitling追擊手又嚟
𠴱樣即係好撚柒咁解

唔同既
一黎ken同cg個感覺cult cult地 唔似正常人
二黎ken大大聲咁講 唔係呃住對方
三黎......your face your fate

Cg 剪片比我想像中好
加油啦，離開阿KEN呢D賤男人都係好事

P圖P過龍

都唔係既，係某班連登仔覺得無問題姐
見佢YOUTUBE VIEW同SUBSCRIBE都係得幾千
利申無睇過KEN LIVE & 片
出軌賤男永遠不能原諒
希望KEN YOUTUBE快D收皮

係咪假膠嚟架？問人父母點培育教狗都好難三言兩語講到啦

其實係咪諗住拆夥好耐
Ken一開channel 就出咗10幾20條片

嘉樂仔自從痴埋酸黃到就變到成個發錢寒老女人咁
兩個一齊拍片愈來愈八婆feel 細聲講大聲講個種
本身都ok嘉樂仔

咁間間店都唔同價錢㗎啦
有時我見佢哋有啲都會賣得平啲
冇得咁計個喎
買嘢自己格價先

其實都係比人地貴$50咋wor 未至於叫Mark up好多

屎盤期間限定babe SUE 清衣櫃開live
鬥快答中問題就轉贈件衫比觀眾
有件係MOSCHINO 佢話用咗萬八蚊買都照送 不過幾核突 唔係正常出街衫嚟

一大巴車埋落屎盤 唔知屎盤見到好友babe開送衫live有咩感受 屎盤要fans助養 要高價賣二手衫

屌 好似啊婆

有人留言話似楊過

依家先知原來崠老公得廿八歲仲細過崠
本身以為佢三十尾

雖然唔係新相但係見到都嚇一嚇

以為邊個呀婆開live咁in

真係唔知+1

佢兩個個頭好MK

本身樣子唔討好 仲要表情咁chok
真係幫唔到佢

利申：覺得chok樣影相係靚女專利

真 屎盤成日要哂袋形造自己名媛好有米周圍飛
一個二手衫活動就睇清咩叫真有錢
高下立見 屎盤仲要賣貴真係好羞家
呢單野佢唔好諗住冇人記得
狙擊佢成世

平時冇咩留意佢哋間舖
可能例子攞得唔係幾好
我想講嘅係 真係有好多人會因為佢哋係kol 而買佢哋介紹過嘅product
我身邊有朋友就係咁 會買崠介紹過嘅嘢
所以啲妹豬真係要格下價 睇下啲評價先好幫襯
唔好盲目相信佢哋
有時你當人哋係偶像 人哋當你係水魚

利申 唔係反對kol 介紹product有自己舖頭賣嘢
但係有太多呃呃騙騙無料到嘅kol 就好憎

唔會收皮
一來香港太多港豬 （仲用支那寶
仲得支那開關深圳玩 大有人在）
二來 太多偽善撚
覺得佢post 下文宣就係黃 就可以捨免佢嘅罪
元朗總督察歐陽德細妹歐陽白露 Liz 永遠都係黑警家屬 永遠都係狗妹 一日未斷絕關係 一日都要黑警死全家

呢張仲似

係咪以為抄人地一年前既outfit就冇人知

點解可以咁撚有自信

外貌協會嘅世界

sor 我認真咗

佢又買樓又成身名牌Patreon真係好搵

首先 要有人地條腿

想問佢係邊個？點解咁多followers嘅？

問題係佢哋邊係終於gathering姐
成日見架啦

成個look好唔襯 尤其係隻錶
點會襯呢啲裙㗎
真係唔係將啲貴嘢著曬上身就叫有貴氣有taste㗎

係娛樂圈咁耐俾面like吓藍絲前輩都唔出奇嘅
又未去到要話佢藍姐

仲要突登tag曬

仲要周圍同人講做緊KOL
好努力經營緊IG
好肉酸

見佢前幾個post仲戴緊dw
之後就買撈買Dior袋
因咩事突然富貴

佢哋兩家人都算有錢 但係啲仔女好大對比 Beth對仔女好有貴公子味 即係睇得出第日係有家教禮貌嘅有錢小朋友 但係Popo唔知點解有種好似啲好寒酸 係咁着名牌撐大頭鬼嘅感覺 同埋真係相由心生 父母真係好重要 btw Esra越大越靚仔

真吖

比人帽係事實係好慘

但係yepi 你抄襲都係事實

唔會唔記你用yepi 呢個ac 搞到痴線西幾多罵戰

因為popo嗰兩件好黑
耕左好耐田咁
一白遮三衫原來係真

氣質呢家野真係唔係用名牌堆砌出黎
有氣質既人用zara既袋你都以為貴野
Btw佢幾歲？屋企有錢？

mk妹係咁一條短裙走天涯，加個名牌以為就好靚

教識佢個女點揀蒜

佢之前出寫真

電子雞

mk妹用咩都似假嘢仲要tag埋出嚟 好柒

無貴氣
似靠sugar daddy/做雞得翻黎

又諗起馮小姐
真係好有貴氣

ken都係出軌？？有冇source

影相就係瞪大對眼影
好似咁—> 😳
每張都係咁
仲要戴勁大嘅大眼con
對眼好似對唔到焦咁
唔似智障都難

乜水 有冇ig

Dcard 又有新總結追擊抄娜
台灣人係做整合的確有一手

令人無言的後續——丟臉丟到國外的台灣「設計師」

雖然好似李思傿
但我仲認到係Lilian kan嚟既
書展見過佢，真係同相好大分別

Hamo個樣又唔同左咁

正解
無追擊過佢任何感情生活
姊妹廢片 低水平插畫 依然未有改善
同埋yepi啲相唔p係咪唔出得街? P得好怪

呢張幾順眼 但真係好老積

同埋個emoji咩事 比個笑喊都好呀

崠呢個樣成六七十歲咁
個樣已經劣 好心就染返深色啦屌

bob叔/大劉/肥佬黎

個樣幾鬼馬

個emoji似佢個仔表情姐都幾搞笑

蝦乾啲表達真係爭啲 成日1999

其實佢係唔係有語言障礙
在大事大非前 錯就是錯

覺得好似Charlie

第一間出名抄其他ig shop既款黎賣
詳情可以去ig shop個po睇
貴50應該唔算mark up左好多
畢竟人地有韓國team

真

家樂仔佢地又租studio影相
又有韓國team
自然將成本轉落消費者到
其實都冇話岩定錯
喜般個間都有賣呢件好似都係賣200尾
呢啲款大把igshop有賣 睇多幾間先買 唔洗做水魚

個人認為幾可愛，老積b

其實覺得喜股同酸黃heyman佢地都開韓國代購
都可以咁fd
好勁

好似barking dog

真心唔明佢嘅selling point係乜 夠瘦夠mk？
波又無 眼又細 成個樣都好怪
諗起佢本寫真啲核突指甲都唔開胃

我仲以為係kimi chiu

其實好多話韓貨都係溝大陸貨賣
有時影出來好似一樣但收貨就知唔係同一樣野來..

成日話減肥 究竟有無成功減到過？
之前又教飲蔬菜汁
宜家又教人飲層壓代餐
做咗咁耐人都唔知減肥要運動加飲食控制
見到佢成日又韓牛又海膽又炸野
然後話食代餐減到十磅真係笑而不語

毒撚至愛呢type

一直覺得啲人tag brand name好7
慌死人唔知買咗名牌咁 真正有錢嗰啲都唔會咁做
Rolex通街都帶緊

Famj有專屬既po

Miss pun早排講到要潛水唔再玩social media又剩 點知轉頭將個ig轉做賣sex toys既鋪就當咩事都冇發生過

姣婆守唔到寡 你話佢黃都係咁話

難聽啲講 姣婆真係守唔到寡
之前搞咁大單野 話唔做kol 唔用ig 然後又話醫生同男朋友反對佢唔用social media 搞咁多野咪又係想吸引人注意

覺得信唔過…成日試唔同嘅野都話有效…
係無下線呀…唔代表無回佣收架嘛？！
佢推隻精油又係推到神物咁

利伸：我朋友都無下線架～但介紹完都有啲回佣咁囉…

同埋……減肥都係做運動同節食啦

Cammi 似好多

冇睇開佢地
想問下佢地既韓國team係咩先

好多舖都會話佢地有team係韓國
其實只係入過兩次貨有人地聯絡
有時唔洗飛去睇貨 人地sales會sd啲貨比佢睇
啲同事只係人地舖頭sales 黎
或者會比佣比sales等佢地幫手留貨之類
其實唔係自己staff

姣婆守唔到寡呀 佢真係有心重新出發就唔會用佢最多人fol嗰ac轉做賣sex toys鋪頭啦 又話要賣ac話唔用ig attention seeker咋

之前睇佢地條片
有講過疫情去唔到韓國既關係
一直都係相熟既sales姐姐sd相比佢地揀
但呢排先新增韓國team
我諗真係請左人既 又搵韓國model影相
不過我諗佢話team都應該其實得一兩個人

自己把毒俾人鬧，又要拉埋所有痴線西落水
你睇唔過眼有人喺度做道德L，你都可以quit痴線西

賣sex toys 無問題
但自己講到話重新出發
轉頭改ig 名做生意

呢個係岡本妹本人嚟？

都係做生意既策略姐
唔用個多人fol既ac唔通開過個新嘅咩
我諗間舖一經佢宣傳即刻賺多幾個double

Wtf 唔同樣嘅 係咪我眼殘

應該98 屋企好似冇乜錢

最睇唔過眼係佢前句話唔用ig 要休息 轉個撚頭又上水賣sex toys 個patreon又可以開番賺毒撚錢

一講班電子雞就好撚嬲

對鞋係咪gucci

簡簡單單著返學鞋咪算囉

唔洗著襪嘅咩

善兒真係好可愛好可愛
笑起上嚟真係心都溶

屎盤又出片啦 大家記得禁入去即刻stop然後dislike

徐子淇要買膠錶比個女返學
娶老婆真係要娶個有學識
娶個mk 妹原來真係唔會識教女

想睇啊七會有幾霸道越大會越睇得清楚

應該係
好醜樣呀 跟本就唔襯套校服

無咗...邊位kol 想睇

蔥蔥以前喺yes書都寫過專欄 可能果陣已經想出名

“O my ga”
“Obbbbbbb”

十足d大陸人度度都要炫耀自己 驚死周圍唔知佢有錢 無文化係咁

呢張好可愛

唔知wow咗未 台灣KOL今日巨作

其實賣相有咩問題？
女性用自己身體搵錢其實同你拎勞力搵錢一樣；
人地賣相搵得多過你係人地問題？
有人覺得地盤唔值一個人工；又有人覺得老師唔值一個人工......邊個有權去judge? 一買一賣又無呃你錢
「辛辛苦苦賺錢」
點解唔可以套用落性工作者/賣相上？

佢哋有冇認過自己係性工作者？

佢地唔係不嬲都用緊patreon賣相咩？
你意思係佢地有否認過自己賣相賺錢？真心唔清楚

我指係佢哋有冇講過「我係用身體賺錢」呢啲類似嘅說話 係要賣相嘅話唔好又要做又要攞貞節牌坊

咁明顯 執相嗰陣睇唔到㗎咩 定係平時睇慣咗唔為意

如果佢地講過「我唔係用身體賺錢」先係拎貞節牌坊啊？佢地個平台已經好明顯係收錢，唔同價錢有唔同尺度同內容，幾時有拎過貞節牌坊？

對佢地賣相搵錢冇意見 純粹覺得miss pun單野好柒姐

「搣時潘」說，決定辭職及永久退出網上工作，社交網站也不會再更新。她形容是經過深思熟慮，因為這樣的工作已經嚴重影響她心理健康，更稱自己長期受到攻擊恐嚇，「其實我想做的也做了，以前的一個目標是出本寫真書，結果今年出了......現在決定是告別作了，也不會再加印。」

家姐係邊個？

我諗佢地都寫得好明確？

記得入去dislike

咁我承認係自己講錯 對唔住冒犯咗上面討論嘅對象
對於呢個話題都唔再作任何討論了 有預感會不斷嘈落去 費事又好似上幾個po咁

咁都要班臭雞認
自己出賣自己肉體嚟揾錢
佢哋都唔撚認

一有咩事就話人物化女性 侮辱佢
收錢又唔見佢咁講

其實呢，如果你有認真睇佢嘅post
佢從來無講過你講嘅野，佢地（我只指Email+pun)亦一直承認以及proud of自己用身體搵錢

不過我認同上面絲打所講，再講落去只會不斷嘈
佢地連KOL都算唔上（無收pr出廣告個啲），大家都係繼續狙擊個啲kol啦

我講嘅係玫瑰馬 蔥蔥 屎家軍嗰班
係我講得唔清楚

其實佢幾多歲
呢張相真係顯到佢好殘

佢真係好撚好撚樣衰

笑撚死

其實我唔明點解會咁憎人地賣相
都係買賣姐
佢地都做cheap左自己個名啦

個個都有本錢賣相咩
真係賺到又有幾多個

如果你講呢個風氣唔好
其實做youtuber同賣相無分別
都係不學無術賺快錢

你攞d極端例子黎講都無意思啦

講真 明星拍廣告都一樣架咋wor
影下相 拍下片 代個言 隨時係你幾個月人工
咁你覺得佢地又有無問題？
下下要咁諗咁比較盞搞到自己唔開心嘅
講真佢哋都受好多騷擾同壓力我地唔知姐

好像師奶

屌咪撚po大頭啦嚇親

仲老過我老母
利申家母就六張

又無咩頭髮 個樣又殘唔講以為佢30幾

賣相唔係問題
做雞都冇問題
做雞蟲都冇問題
問題係你做得出就要認
你自己利用得自己性感相去賺錢
就唔好覺得自己做賣相會比其他性工作者高一級
又要做雞又要立貞節牌坊
最憎

係咪博話題

真係求其cap都咁樣衰

Btw comment笑撚死

所以佢好柒咁改左title

agree
最憎佢哋成日9唔搭8 spin去女權
話呢樣係女性身體自主權
道理係啱
但明明冇人話呢樣野佢哋唔可以做
做左就要認

阿媽成個ig都係蔥
唔知以為死忠粉

佢94

咪同佢老母一樣囉！全身高仿，一身一樓一北姑相！

錫自己個女有咩問題

呢張算係無咁驚嚇
之前有d睇落去
好似一pat野咁
然後上面再生左眼耳口鼻

做乜啲藍絲kol咁鐘意掛啲名牌上啲女個身
崠同藍絲jade couple又係
搞到啲小朋友好似佢哋嘅display公仔咁
用個女嚟堆砌自己嘅虛榮感
一嚟咁細嘅小朋友啲衫褲鞋襪好快著唔到
二嚟其實小朋友呢個stage係最童真快樂
著呢啲衫真係好睇？
最唔明嘅係翻學呢啲咁formal嘅場合都可以比崠砌到對gucci鞋上去
真正有錢嘅人係唔需要做呢啲野去話比人聽佢幾有錢
往往只係啲蝗蟲同有兩個錢嘅人先會做呢啲嘢去得到滿足感

周庭出咗新片啦
仲要係廣告！！！！！

想問如果有啲黃YouTuber/KOL賣非藍嘅brand嘅廣告 大家會唔會支持多啲呢個牌子?

有錢買名牌唔係問題
但佢地揀個d款真係好柒好核突
Taste e樣野真係用錢都買唔到

專係買啲大大個logo/ monogram
驚死人睇唔到嗰件係名牌咁

冇問題

佢真係好醜樣好醜樣
佢果種醜樣係會令人有想打柒佢嘅感覺

d妹妹仔係咁on9既，咁遲早都會做妓女架啦，從古到今都係搵快錢既捷徑
唔鍾意還唔鍾意，唔覺得佢地賣相有咩錯
錯係market姐，有需求先有供應

係咪因為佢成日都大頭，感覺更低能同埋樣貌嘅缺點更明顯

狗改不了吃屎

抄襲界三大天王
屎盤
南瓜
天拿蝗

社會個風氣一向都係咁
由當年youtuber開始成為職業開始
都可以令妹豬們有「唔努力讀書都可以發達」既暇想
但講真 咁容易受到社會風氣影響而唔讀書既人
佢自己本身應該都無心向學
就算無左賣相人既存在
妹豬都係會受到傳銷/保險/倫敦金群組等賺快錢嘅人教壞
TLDR:唔肯讀書既人點都唔肯讀架啦又唔好懶晒落個社會到

再講 世界本身就係唔公平
好多人努力一生都係唔夠d二世祖搵得多
用咁多時間心機讀書考個學位返黎
可能都爭唔贏一個靠關係既世侄

不過我又咁睇啦
單係用錢去衡量 其實好單一既
大家又唔洗諗到：「點解我咁努力搵萬頭 佢拋個身出黎就可以買樓」咁灰機既

你所鄙視既電子雞
雖然賺到好多錢
但係世俗眼光黎睇 聲譽都係唔好
佢地自身都可能背負住好多人既指責/身邊人既壓力
好似Emilia pun咁 日日都要痴線佬煩佢地

賣相唔需要學歷
但呢行食青春飯
佢地老左 毒撚們唔再課金
失去income source
呢啲都係佢地要承擔嘅風險

一般女性選擇既路
雖然未必會大富大貴
但至少有學歷有社會經驗
都可以過安穩生活

其實都係各人有各人選擇
都係只見到對方風光嘅一面
如果你個心覺得唔舒服 其實諗真啲
都無需過份介懷

唔好畀佢停

係佢哋自己物化女性
又要攞貞節牌坊話人物化佢
佢鐘意露俾人睇 免費就係興趣
收錢就已經當咗女性身體係商品
又喺度做女權戰士

既然唔係藍brand會因個廣告而支持

Unliked

一秒都無睇
dislike咗

係 所以我唔鐘意個堆電競妹
但如果唔係死攬貞節牌坊既賣相女
其實都無乜野姐

如果認自己係靠賣肉賺錢我覺得冇問題
好似雞扒妹咁 入行到而家都擺明路線
但唔覺反感唔覺 cheap 仲好欣賞佢個body

言行不一好反感

咁尾仲好意思叫人like comment同subscribe

條眼線真係唔掂 仲教人化妝望到個comment即刻like

Beauty Youtuber 帶曬頭盔話唔係教學

好想打佢

好同意 成日見到咩教壞妹妹仔同風氣我都覺得好似以前個年代啲老母話偶像會教壞佢個仔咁 呢個世界本來就咩都有 每人都有自己嘅選擇 重要嘅應該要教識細路知道呢啲social media只係show想俾人睇嘅野唔係真實人生 每個選擇都有相應嘅付出 而唔係屌用social media揾食嘅人人生計劃唔符合多數人嘅標準

偷呃拐騙嘅另計 但係好似絲打咁講 呢啲人都不限於網絡世界

大家繼續努力啲like升緊

佢係咪都簽咗Cynthia 間公司？

勁多step 完全唔係省時必學
真心我平日出街個妝都冇咁多野搞
要省時 又疊腮紅 又打亮同陰影
眼影明明又話就咁就ok 但最後又要加多左好多野

2:25叫人敷5-10分鐘但自己敷得嗰4秒
連敷個mask都要講大話 仲話上次呃人件事之後有反省過自己 但根本就冇變過 一樣都係咁黑人憎當觀眾on9
好心佢搵過第二份工啦 誠信破晒產仲想繼續撈

唔係幫佢 但佢係咪Cut左咋
我睇左個個位 覺得應該係cut到臨夠鐘先？

利申 好憎佢 覺得佢賣穿窿衫俾觀眾好撚賤
又話做動物保育員但走去同大笨象玩
間接幫助虐待動物
同埋有無心覺得佢唔識化妝
本人對眼已經細 好心遮眼圈個到唔好遮咁上
遮得太多搞到對眼仲細

用幾個ac dislike咗
Between佢係咪出一條片又跌左1k subscribers?

打錯 係本身*對眼已經細

睇佢條片真係心諗仆街對豆豉眼想點

第三張圖
夠鐘會show返一開始較果個時間
得4秒

絲打睇得咁仔細
咁佢真係On9
一個人鐘意講大話
會連平時細節位 無關痛癢既位都鐘意講
我諗佢係慣性大話者

上年我有見過佢同小巴西出現係韓國一啲支持香港嘅活動..我個陣仲好驚訝佢竟然會出現
區議會投票都好似有特登返去..
估唔到佢有個做狗嘅呀哥....唉
我都係由好耐之前開始睇佢
唔知佢係點諗..可能都係搵錢重要掛..

我post之前有特登用自己電話check多次 個倒數完咗係會直接跳翻去本身set嗰個時間 而佢呢個case係4秒 佢敷完4秒之後仲假到話啲皮膚白咗 真心想知咩mask可以敷4秒就變白 屌你foreo吹到好撚勁又咩新科技嗰部濃縮mask機都要敷成分鐘啦

較光少少部機就話自己白咗 當觀眾白痴

我諗佢係為左補拍響個下shot先較4秒
覺得絲打好有勇氣睇佢條片
我dislike左就算
望都唔想望到佢

佢真係蠢wor唔係扮架wor

以佢性格咁鍾意呃呃騙騙 我覺得真係較4秒都唔奇

十鳩幾個step都叫省時
用埋晒啲clickbait字眼但又唔撚貼題 條片叫我的最愛日常妝容但又話平時好少用盒陰影粉 咁我想問仲算唔算係日常妝容呀？

佢個電話都仲係1:12 好on9

第二張相個計時個度係0分鐘 4秒

唔知點解都係覺得着呢啲鞋 就算係小朋友都好 都會着臭腳

呢啲真係叫靚女咩？我覺得是但喺街搵個港女都靚過佢 btw佢個賣點係咪個單眼皮？ 唔太識欣賞 但覺得通常呢一type都係賺毒撚錢 同埋樓上有cm話佢已經買咗樓 係咪真嘅？

講真 如果佢同福正拍我會想睇
應該幾好笑

我覺得好普通可能我嘅審美有問題

得21秒嘅

已經睇唔到段片

可能知自己7咗
計時又呃人 標題話平日妝容 但啲化妝品又少用
化到個妝咁撚7 樣又7
自動收皮

遲咗入，想俾個dislike佢都無

係啊～ 仲有sponsor收

普通到係街邊見到佢都唔會望唔明佢邊忽靚同吸引 身材又唔係好 要咩都無

想禁入去unlike 但變左私人影片
專登search佢個名都搵唔到段片了

只要條條片都係咁dislike到佢private 屎盤唔使出返黎
大家識做啦

可能人地努力剪走7左既面膜片段先扮冇野放返上去

唔會放棄任何一個dislike機會

睇iphone時間左上都係1:12

利申冇睇到片
如果上下係上mask同除mask
咁應該係影完個shot就即刻影除低

如果佢po返cut左嗰段當新片
但上邊已cap曬 佢係仲柒 仲多個位被人笑呀
我係佢就唔搞咁多野啦

Sor 自膠
原來係倒數完個畫面
但iphone倒數完個個畫面會自動show返對上set嘅時間
所以應該都係影完就除

屎盤係我第一個會專登禁佢片，再逐條dislike既人
呢個人實在太嘔心，齊晒呃人/抄人/扮可憐無知/造作
好想佢快d收皮

4秒係有咩用浪費咗塊面膜

每次望到佢都諗起你哋整個張豬欄相

Hi 你係邊隻賣相雞呀

計時個圈會按比例走嫁
佢較四秒 淨係一秒，個圈就得返四份一

係佢冇化妝嗰陣對眼大過化咗底妝

佢好柒，本身條片title係spring and summer final

下面個幅有啲似村上信五
關8 粉絲唔好嬲我

我好尊重妓女 都好尊重寫真女優
但賣相個啲 又要做雞又要拎貞節牌坊

比d尊重人好無

2020仲用埋啲屎橋扮遲啲upload product list
擺明係驚人會message啲sponsor佢嘅公司追擊佢所以唔敢up
見到佢成條片都係用埋啲舊pr gift真係好心涼 成隻過街老鼠咁 做咁多衰野有報應呀

係痴線西到講尊重？
仲要係講班電子雞

又黎痴線西無道德論
我諗就算你幾唔鐘意班電子雞都好
都唔洗咁樣鬧呢度d絲打架
人地同你理性討論
你就咩屈鳩人係賣相
乜而家痴線西就等於唔理性無道德咩

你講到我好似打左成篇文鬧頭先個絲咁

19年落選港姐
btw其實佢撈咩撈到可以買咁多袋

佢唔係有個有米男友咩

咁你打個句係咪鬧先
一句都嫌多啦係咪？

又開舖又撈youtuber大把路數啦

咗kol係好賺

屎盤你柒撚夠未
仲要身有屎咁即刻hide片

一件賺多$50都唔叫多？直接係Gmarket買運嚟香港先$204
而且人哋平佢$50已經有得賺喎
想問下佢哋個studio有咩咁巴閉？Service Quality又有咩咁突出要人俾多$50去買同一件衫
我係Gmarket買起碼寫明製造國係大韓民國 製造期係2020年8月 有晒製造物料嘅資訊
可靠過同酸黃家樂仔買囉
佢哋嘅Reputation唔值錢囉

music in this video: Gonna be honest

諗起屯門娜娜

以為鄧小巧

條片冇咗？因為我搵唔到

全部電子雞都係咁 coco wong 呢啲個個都有大把護膚品收

講唔過就人生攻擊

著到勁娘

普通女同cosplay賣相都好撚黑人憎
你鐘意影相我尊重 但特登咁少布影 然後自己無限印即影即有賺錢真係好雞 望著啲女story 成日po啲性感相下星期story就見佢地買名牌真係有無咁好賺

佢地根本就enjoy人地意淫佢 = 雞
雞都有得屌 佢地無得屌 = cheap過雞

人哋重有補習社呀，呢幾年做補習搵幾多呀

唔明cosplay賣相有咩問題
Cosplay都需要好多時間心機
認真玩嗰啲係自己整衫整道具
Cosplay賣相同名星賣周邊一樣道理
又唔見你話啲名星係雞？

就咁cosplay無問題 特登改到條裙短一短 又專出內衣/睡衣ver 唔知想點 宜家啲人仲要玩乜鳩擬人化扮disney角色 但就係戴頂唐老鴨帽再著件bra就話扮緊唐老鴨 唔係雞係咩

你係用心整道具認真做呢件事咪出寫真集囉 日本啲人都係咁出書㗎啦 但著件內衣賣即影即有做乜鳩 當自己明星？ 笑撚死人

珍珍我好想知點解你要抄人

其實email DGS CU LAW grad 開過補習社唔叫有學歷有社會經驗? 就算佢唔賣相都賺得多過你哋大部份人 佢而家都係食青春飯姐 就算有一日冇人再買佢啲相都冇問題 不過佢到時可能已經賺夠退休 你哋咪繼續做你哋嘅 「有學歷有穩定收入嘅人囉」你地覺得讀書咁緊要係因為香港係行精英制姐 邊個話出人頭地一定要讀書㗎 blackpink Jennie 高中都未畢業喎 你會唔會話佢好失敗？

大家快啲去問下佢啦

其實係咪諗得開補習社太美好 賺得多嘅係嗰啲so called 名師 唔係補習呢個行業 同埋唔好拎啲明星嘅極端例子出黎講啦 韓國幾多人十幾歲就冇讀書去做練習生 又有幾多真係出到道上到位啊 不過學歷的確唔係一切嘅 純粹係睇唔過眼pun同email呢兩個人
利申：係針對miss pun同email呢兩個attention seeker

其實miss pun無論賣唔賣相 個人都係好有問題
講一套做一套
前言不對後語
個頭話唔用社交媒體 呢頭就轉acc做賣sex toy
無誠信既人 點做老師？

冇諗得佢太美好但至少佢都會有你哋所謂嘅穩定收入 就算佢幫人私補攞DGS CU LAW 個名出嚟都大把人搵佢補啦 唔去到韓國咁遠 香港嘅姜濤中學都未畢業啦 你會唔會話佢失敗？用明星做例子係比大家容易明啲姐

補習社真係搵唔小
大把老母只係想掉底個仔幾個鐘又做得完功課就收貨。一個時段有20-30個𡃁仔每個收幾十蚊都夠做重未講有時個𡃁仔做得慢要加鐘呢？

咁佢賣$299 都係賺$95一件
我覺得唔會叫Mark up勁多囉 唔通真係搞手求個和咩
當然我從來都唔幫襯ig shop/kol啦

咁人哋都要成本既，唔係淘寶山寨當正板就算喇。

上面絲打話email唔賣相都搵得多過普通人
睇番之前email 同pun補習班好似都係同遵理嗰啲差嗰多價錢 又冇咁大規模 同埋佢地好似冇做功課班嗰啲
Btw原來間補習社已經執咗？

問咗等俾佢block

唔識呢條友
但睇D相好似谷祖琳

我唔知佢哋嗰間係點但我樓下嗰間小規模既補習社個老闆都有月入5，6萬。重未計佢哋淨收cash唔洗交稅。

因為咁就del video
想睇佢柒但遲咗

同埋emilia同pun個學歷都唔低，收遵理個價好正常

你想講唔讀書都出人頭地呀麻 搞清楚少少
唔讀書 唔等於 無可能出人頭天
但唔讀書 同樣有一定風險 就係當你孤注一擲錯左既時候 你要用無數時間去彌補

你舉Jennie呢d例子萬中無一咁濟 差在未舉埋Apple ceo 李+x 呢d 事實上我哋真係生活係香港呢個地獄 你都識講香港行精英制 學歷=入場券係事實[/red] 除非你做kol youtuber 呢d唔需要學歷要求既職業姐

再睇埋你第四行文字 明明呢度絲打講緊出賣色相又要拎貞節牌坊 俾你講到好似所有絲打都唔抵得人發達咁 大家都係想帶出「呢個未必係好好既風氣」姐 你就扯去唔讀書理論度

仲要連例子都舉撚錯 你口中既email 同pun咪就係正正有高學歷既人囉 人地就算唔賣相一樣有前途 就算青春過後佢地一樣可以選擇做你口中「有學歷同穩定收入」既人 人地有後路同選擇俾自己

同你所講既唔讀書都可以成功完全係錯誤舉例

btw d唔讀書理論似層相識 咁撚似yaki嘅

我咁講都係因為上面好似講到佢哋賣唔到相就收皮姐 佢哋有學歷但都揀去賣相喎

其實600幾蚊4堂係高中專科黎講好平 如果佢地賺咁多應該唔會執 不過我唔知係執咗定純粹pun email冇再教

算啦，其實呢邊d 絲打大部分都係好保守，接受唔到做呢d職業kol都會俾人話不務正業你都知啦
e.g. 讀好書、考好成積、打份穩定工、女仔要「潔身自愛」、男人無得食軟飯etc
無謂嘈啦，價值觀問題

其實唔可以敷完面膜即刻化妝，會堵塞毛孔，唔好教壞小妹妹啦

咁其實樣樣嘢唔同鋪都有唔同價 要自己格價啦
有啲佢都賣得平過其他鋪（我冇睇見有其他絲打咁講）
唔係淘寶貨呃人咪算

追擊呢樣有啲無謂
利申唔會幫襯kol

撳入去睇 咁撚肥係到sell七日瘦
係咪倒米 睇見都唔想買

賣到好似雞扒妹咁大方咪接受
又專業kp得外型好好
啲相又影得好靚
係好撚憎啲偽善作狀女權閪仲要玩弱智人士

其實我睇得好大快人心
網上太多啲奇形怪狀毒撚性騷擾女仔
以為匿名就可以隨便鬥人
難得送上門 唔玩你玩邊個

佢敷幾耐真係唔知
但我諗佢係想拍倒數嗰個shot 所以教咗4秒
我諗啲人瘋狂dislike佢其中一個原因係
佢成日講到自己幾用心拍片
又話因為自己慢工出細貨所以好似搞到佢抄人咁
但往往成日犯埋啲低級錯誤
又人間再見 又blush變brush
依家又10分鐘變4秒
比人感覺好似做啲唔做啲咁

關保守咩事呀 係唔同意佢地手法同行為姐
唔怪得人評論kol不務正業wo 香港呢班又賣傳銷野又抄又呃 唔通話佢地係社會專才咩大佬

請問直播鞭打sm弱智人士可以帶嚟咩正面影響
搏上位就搏上位啦